梁振英做唔到既野 林鄭做到晒

比d掌聲佢好嗎？

103萬人上街遊行
到處有車唔小心「死火」、發生意外
地鐵都有人不合作運動
中央表示唔關我地事 係特首自己搞出黎
建制派潛水
美國重審美港關係法
7日內兩次騷亂 開槍鎮壓清場
保守派既律師會出聲明反對政府
教協罷課
商人走出黎司法覆核
全球反修例示威

梁振英表示：嘩估唔到你仲狼死過我

有人仲狼過狼英

好打得

689終於明點解冇特首做

由689開啟 由777廷續 會由邊個埋尾??

佢有中央撐 完左任期有得做政協副主席
林鄭無後援 梁振英鬆一口氣 唔係既話完左任期仲唔做政協主席騎住佢

懷疑梁振英都係林鄭扯線公仔
個時撕裂都可能係林鄭一手造成

林鄭可能嫌cy太廢拉佢落馬自己黎

梁振英 做咁耐都係一隻鴕鳥
林鄭幾撚醒

建宗仔埋單

香港第一個女特首
香港最後一個女特首

我諗過多兩任特首應該有人開始懷念梁振英管治

喊啦嘛屌你老母

一個記者會190萬人上街

林奠如果落咗台，會唔會比薯片做？

香港地真係人才輩出。
管治精英一個接一個。

真係長江後浪推前浪

應該得佢同曾鈺成可以服眾

仲有歐盟外交照會

林奠用心良苦鋪路比薯片

今日狼英坐向電視前一定振臂高呼

曾蔭權係AO出身 林鄭又係
點解後者咁蠢

終於有人罵名臭過我

睇番689
真係唔算得係D咩
林鄭屌你老母

香港電影導演會都出聲明叫徹回

咁葉劉點算

派$4000 已經柒左一大獲 原本係爭取支持變左惹民怨
之後人工島
然後到修逃犯條例落台啦準備

死開啦葉劉 見林鄭仆街就唔記得自己都整過50萬人出黎

講真我想知如果財爺做左 會唔會都照推條惡法

應該唔會啦 想再整多幾次百萬人上街咩
應該會專注民生經濟

可能係689復辟

唔覺會專注民生經濟
應該同貪曾一樣咩都唔做

香港需要一個一人一票選出黎既特首

有提委會ok?

俾三個你選
波波，加超，葉榴

300 萬白票

梁振英表示:點解會輸畀你

狼鷹
狼蛾

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

梁振英：香港人欠我一個道歉我都唔算鐵腕架啦

屌，咁快開始懷念689？

未到佢 大家懷念既曾蔭權

緊

689 一句都無撚講過今之壇野

佢肯定笑到出唔到聲